將軍澳地鐵站斬人

屌你老味啲血多撚到

Push 咩事

解款員?

禁錯不推

乜料呀又

解款員？

錢問題？ 好多血

又話國安法令香港變得更安全？

部機開左一半
但得一個人又無武器
覺得似只係黎整機

係

嘩

Cs 又嚟

似尋仇

今犯人更安全，新犯罪天堂

[突發: 網上圖片] 1655 將軍澳港鐵站有解款員被搶劫，一人被嚴重斬傷，另一人面部受傷。警方已到場及封鎖範圍。

早2日先係度禁完錢

？？？

就會令你令你令你令你感覺很安全

pin

揸槍嗰個去咗邊

平時啲解款員拎住枝槍都係做樣
而家估唔到香港都要用到

我做過依行，地鐵站係唔俾持鎗

成地血
清潔姐姐就慘了

我唔評論個別事件

CLS

地鐵押運員係唔俾持鎗的

黃衫狗咁好打唔去捉

明白

不過聽你講呢句
我就諗起呢年幾以黎班狗圍繞黨鐵站既行為

地鐵cctv多到 仲係到落手？

黑警死全家

解款員唔係要2-3個人一齊行動架咩？
同埋夜晚佢地先會揸住幾百萬入落ATM果到架喎
日光日白咁斬法佢係咪冇腦

狗另計

把槍係架車到 黨鐵唔比解款員拎搶入去 怕嚇親人

便衣狗呢 縮埋咗？

日夜都會拎，唔關事，不過正常都有最少三個人

唔洗審又係全港最大犯罪集團做啦

正常唔係應該有護衛揸槍保護咩
竟然會有解款員受傷

d cctv拎黎捉示威者架咋

Cls啲血多撚到

國安法令國家更安全
唔係你班賤民

早日康復

駛唔駛咁狼呀，搶錢唔駛攞人命呀？
我覺得唔係香港人做，因為香港人講就天下無敵

條例都幾反智

勁多血 解款員都搞cls

鐵路特狗係咪只包睇cctv直播

平時見到得2個, 如果幾個人伏, 有槍都無用

可能疑犯就係狗

咁流法會唔會死

之前有人講過，
想問假設有散彈，係咪都無上彈，
如果有事先要即刻上，
咁有事咪趕唔切囉？

散彈要有一定距離先開到 埋左身點趕到開槍

個犯未捉到?

咁睇 似high中動脈 當年有隻(黑)警 都好似試過畀人咁傷 止得切血 唔死 但腦部缺左supply 影響左佢之後既生活同活動能力

香港而家日日都有人打劫 斬人

被現場人士制服左

好似分開左一半咁既

瞓咗

咁即係有冇上子彈

支那人定咩?
一個人行兇?

開左先例
斬人係情操高尚

就咁睇消息就係一個人，唔知是咪支那人

有時d 解款員凌晨先開機
如果比人伏真係有槍都無用, 得一支

亂世當中，大家要好好保護自己

好似話搶錢

其實每日都有南亞
條list長撚到你唔會想睇
癡線
呢幾個月成6-7單搶錶

呢期好多港豬捐血 大把血唔洗驚

中東啲聖戰戰士或者非洲軍閥可以安全咁斬人，唔怕會被引渡

幾個月無得OT，無錢駛呀

支那搵唔到食
香港治安就一定仆街
加埋班冚家鏟黑警霸佔咗公權力做政治工具
大家睇路

一直唔明點解解款員淨係得支散彈保命

點解唔派埋近戰武器/手槍

希望冇事

別慌

有國安法呀

界頸大鳩鑊

Cls

呢啲就真係勇武啦
瞄頸捅 快狠準

咁撚大仇口呀 要割頸。。。

好似以前啲鏢師咁拎住把刀更有阻嚇力

國安法下嘅香港更安全

依家就係出加不意
可能有腦過你

舊同事係咪痴撚線㗎

咩咁大仇口呀？

721 721 721 721 721 721 721 721 721 721

尋仇

可能又係綠帽

重要係番將軍澳

情操高尚vs旗鼓相當

斬人個條友即刻話自己撐警支持國安法就有機會被律政司撤銷起訴

有腦就唔會比人拉鳩左個啦

國安呿好撚安全

如果偷襲界頸咁有槍都無用

諗起兩隻字 劫鏢

有無人知 解款員今次賠到幾錢

高尚情操姐
沒兒事

好多血

斬人姐，好出奇？都未出防暴即係安全過唱歌啦。

解款員唔係行孖咇架咩

正想問
平時見至少都兩個人
有時三個TIM

地鐵站多左斬人案仲咁膽粗粗搭車

多謝個官啦

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

特勤隊呢

邊位阿sir咁等錢洗

呢類搶劫方式好OLD SCHOOL

令黨更安全 逃犯更安全

可能就係夾埋plan左好耐 個partner扮去屙屎

係控制台隔住個mon打梗

咁多血嘅

一個重傷 一個面部受傷
應該有兩個

On

後面d人等緊㩒錢，心諗攪幾耐阻撚住晒

無錢last喎